IQ題 爬完山要做咩？

有冇清知爬完山要做咩 答案合理有理有據

打卡

要返工

秒

落山

咁容易估都唔叫iq題啦

涉水

答案係 扮鬼臉 因為

等黑夜問白天
能不能赦免 灰色的人間
別交換吧日夜 冰封的眼淚 一滴就很鹹
來自暮光的 明信片
它無聲無色無言 翻過山巔跟我扮鬼臉

睇完無驚喜

是撚但啦屌

( Show Blocked User - 華爾街小郭 )